其實鬼佬摔角應該重咩角度欣賞？

當運動還是戲咁睇劇情定點？
淨係見大舊傻西就住咁打，又好多鬼佬明知假打都入場睇，仲要睇得好投入

試下45度望過去囉

功夫片夠假，咪一樣咁睇
摔角仲要係live, d動作要一剔過冇得俾你ng

武打道德劇式舞台劇

用c眼黎睇

葉問打柒泰臣一樣假到戇鳩
大把人睇

分別係睇戲明知假可以拍到好逼真，多數歡眾唔會睇到叫晒，入場睇摔角嗰班好似當真咁睇，但又偏偏打得好假，場景千篇一律係個擂臺，打法招式亦差不多，如果話當馬戲雜耍表演會認同啲

所以pro wrestling係有個花名叫Squared Circle架
同埋你話打法差唔多, 呢句說話應用所有運動都岩架啦

比基佬睇，主要係睇啲著三角褲大隻佬走光